/* No comment provided by engineer. */
" Room ID %@" = " 房號 %@";

/* No comment provided by engineer. */
" Wall %lld" = " 牆板 %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld Wall " = "%lld 牆板 ";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld years old" = "%lld 歲";

/* No comment provided by engineer. */
"Player : %@" = "玩家 : %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Turn : %lld" = "你的回合 : %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"Opponent's Turn" = "輪到對手";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"About You" = "基本資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Account" = "帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"Age" = "年齡";

/* No comment provided by engineer. */
"Already to play" = "準備好";

/* No comment provided by engineer. */
"Aquarius" = "水瓶";

/* No comment provided by engineer. */
"Aries" = "牡羊";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Music" = "背景音樂";

/* No comment provided by engineer. */
"Build Wall" = "建牆";

/* No comment provided by engineer. */
"By Room ID" = "透過房號";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"CANCEL" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancer" = "巨蟹";

/* No comment provided by engineer. */
"Capricorn" = "摩羯";

/* No comment provided by engineer. */
"Casual" = "休閒";

/* No comment provided by engineer. */
"Change password" = "修改密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Change profile photo" = "更換頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose from library" = "從相簿選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Congratulation!" = "恭喜！";

/* No comment provided by engineer. */
"connect" = "連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Connects" = "連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue deleting account" = "繼續刪除帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"Cost : $200" = "花費：$200";

/* No comment provided by engineer. */
"Cost Free" = "花費：免費";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a Game" = "建立遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Create avatar" = "創建頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"Current password" = "目前密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete account" = "刪除帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete your Quoridor account?" = "刪除你的 Quoridor 帳號？";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting your account ?" = "刪除帳號？";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting your account is permanent" = "刪除帳號是永久無法復原的";

/* No comment provided by engineer. */
"Design Avatar" = "設計頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"disconnect" = "取消連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "編輯個人檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "信箱";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter" = "進入";

/* No comment provided by engineer. */
"ERROR" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"FORGOT PASSWORD" = "忘記密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Forgot your password ?" = "忘記密碼？";

/* No comment provided by engineer. */
"Game" = "遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Reward" = "遊戲獎勵";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Settings" = "遊戲設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Gemini" = "雙子";

/* No comment provided by engineer. */
"Get : $200" = "獲得：$200";

/* No comment provided by engineer. */
"Give Up" = "投降";

/* No comment provided by engineer. */
"Give Up?" = "投降？";

/* No comment provided by engineer. */
"High" = "高";

/* No comment provided by engineer. */
"Hint" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friend to join" = "邀請你的朋友加入";

/* No comment provided by engineer. */
"Join a Game" = "加入遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Join a game may need to cost $200 if it's created for rank, and if your money is less than $200, we couldn't let you in." = "如果加入的是排位遊戲，會需要花費 $200，所以如果您的金幣少於 $200，我們將無法讓您加入。";

/* No comment provided by engineer. */
"Joined %@" = "加入 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Just wait for room owner to start the game." = "等待房主開始遊戲。";

/* No comment provided by engineer. */
"Let your friend join this game by room ID, or just start the game, we'll match a player for you." = "讓好友透過房號加入遊戲，所直接開始遊戲自動配對。";

/* No comment provided by engineer. */
"Leo" = "獅子";

/* No comment provided by engineer. */
"Libra" = "天秤";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Login security" = "登入安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Logins" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Low" = "低";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Star" = "最高星星";

/* No comment provided by engineer. */
"Money" = "金幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Music" = "音樂";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名字";

/* No comment provided by engineer. */
"New password" = "新密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"New password, again" = "再次輸入新密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"NEW PLAYER" = "新玩家";

/* No comment provided by engineer. */
"not set" = "尚未設定";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Passwords doesn't match" = "輸入「目前密碼」錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Pisces" = "雙魚";

/* No comment provided by engineer. */
"Played" = "場次";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing..." = "準備中⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Rank" = "排位";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready to Play" = "準備好開始遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove current photo" = "移除目前頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset password" = "重設密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"RETURING PLAYER" = "回鍋玩家";

/* No comment provided by engineer. */
"Room ID" = "房號";

/* No comment provided by engineer. */
"Room Owner" = "房主";

/* No comment provided by engineer. */
"Sagittarius" = "射手";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Scorpio" = "天蠍";

/* No comment provided by engineer. */
"Security" = "安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"SIGN IN" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign in with Facebook" = "Facebook 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign in with Google" = "Google 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign in with Twitter" = "Twitter 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign in with Email" = "Email 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"SIGN IN WITH EMAIL" = "EMAIL 登入";

/* No comment provided by engineer. */
"SIGN UP" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up with Facebook" = "Facebook 註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up with Google" = "Google 註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up with Twitter" = "Twitter 註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up with Email" = "Email 註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"SIGN UP WITH EMAIL" = "EMAIL 註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sound Effect" = "音效";

/* No comment provided by engineer. */
"Source code" = "原始碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Star" = "星星";

/* No comment provided by engineer. */
"Star %lld" = "星星 %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"Start the Game" = "開始遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Taurus" = "金牛";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch screen to start" = "點擊螢幕開始";

/* No comment provided by engineer. */
"Virgo" = "處女";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibrate" = "震動";

/* No comment provided by engineer. */
"volume" = "音量";

/* No comment provided by engineer. */
"Waiting" = "等待中";

/* No comment provided by engineer. */
"Watch Video" = "觀看影片";

/* No comment provided by engineer. */
"We're matching a player for you, please wait..." = "我們正在幫您配對玩家，請稍候⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"When you've got ready, press \"Ready to Play\" so that room owner could start the game." = "當您準備好了，就可以按下「準備好開始遊戲」，並等待房主開始遊戲。";

/* No comment provided by engineer. */
"Win Rate" = "勝率";

/* No comment provided by engineer. */
"Win Rate %.1f %%" = "勝率 %.1f %%";

/* No comment provided by engineer. */
"YES" = "是的";

/* No comment provided by engineer. */
"You can get random money from $1 to $200 every 4 games." = "每 4 場遊戲，你可以獲得 $1 到 $200 之間的隨機金幣。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can sign in to Quoridor using accounts that you have connected." = "你可以透過已連結的帳號來登入 Quoridor。";

/* No comment provided by engineer. */
"You could start the game when another player has got ready." = "當對手準備好了，你就可以開始遊戲。";

/* No comment provided by engineer. */
"YOU LOSE" = "你輸了";

/* No comment provided by engineer. */
"YOU WIN" = "你贏了";

/* No comment provided by engineer. */
"You're going to give up this game" = "您將投降這場遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"You're requesting to delete your account" = "您正在刪除帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"Your password must be at least 6 characters and should include a combination of numbers and letters." = "你的密碼必須至少有 6 個字元，並包含數字與英文字母。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your profile, money, star, game data will be permanently deleted." = "您的個人檔案、金幣、星星數、遊戲資料，將被永久刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Zodiac Sign" = "星座";

